[
    {
        "id": 1656,
        "question": "Alfabe sırasına göre dizilmiş",
        "letter": "A",
        "answer": "Alfabetik"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 750,
        "question": "Kazalara alınmış tedbirler",
        "letter": "E",
        "answer": "Emniyet"
    },
    {
        "id": 1713,
        "question": "Karınca asidi olarak bilinen kimyadaki asit türü",
        "letter": "F",
        "answer": "Formik, Formik asit, Formik asid"
    },
    {
        "id": 1746,
        "question": "Evlenmekte olan bir erkeğe düğün töreni sırasında verilen ad",
        "letter": "G",
        "answer": "Güvey"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 1182,
        "question": "Birlikte el birliği ile yapılan",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmece, imece usulü, imece usulüyle, imece usulü ile"
    },
    {
        "id": 1925,
        "question": "Kertenkelenin avcısından kurtulmak için geride bıraktığı uzvu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuyruk, Kuyruğu"
    },
    {
        "id": 1958,
        "question": "Teniste topa arkadan öne ve yukarıdan aşağıya doğru vurma",
        "letter": "L",
        "answer": "Lift"
    },
    {
        "id": 1807,
        "question": "Bir kişiye haberi verilmiş olan şeyler, havadisler",
        "letter": "M",
        "answer": "Malumat"
    },
    {
        "id": 991,
        "question": "Petrolden 100-250 °C arasında damıtılan ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Nafta"
    },
    {
        "id": 650,
        "question": "Bir yayanın yoldan geçen bir otomobili durdurarak binmesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Otostop"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 377,
        "question": "Gramofonda dinlemek amacıyla hazırlanan plastik daire biçiminde nesne",
        "letter": "P",
        "answer": "plak"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 1047,
        "question": "Vücutta kalbin bulunduğu tarafta olan, sağ karşıtı",
        "letter": "S",
        "answer": "sol"
    },
    {
        "id": 1057,
        "question": "İçine mendil, gecelik vb. şeyleri koymaya yarayan, çeşitli büyüklükte, kumaştan koruncak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şase"
    },
    {
        "id": 64,
        "question": "Hava sıcaklığını ölçmeye yarayan alet",
        "letter": "T",
        "answer": "termometre"
    },
    {
        "id": 455,
        "question": "Açıkgöz, kurnaz, cingöz",
        "letter": "U",
        "answer": "uyanık"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 478,
        "question": "Ağır yük kaldırmaya ve bir yere taşımaya yarayan araç",
        "letter": "V",
        "answer": "vinç"
    },
    {
        "id": 1575,
        "question": "Aşağıdan yukarıya gittikçe yükselen eğimli yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yokuş"
    },
    {
        "id": 1595,
        "question": "Her hangi bir darbeden sonra bölgedeki ağrının hissedilmesi şekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zonklama, zonklamak"
    }
]